想問比狗執到身份證

比狗執左個袋
入面有職員證同八達通
後果會點？

你無辦法，不如反其道以行直接去狗處報失，佢話搵到你就去拿，話在公司附近或者家附近被偷了。狗問你點解會在示威現場找到你就話比個著住我愛香港t shirt好似陳百祥嘅人偷咗，總之死口唔認，搏無CCTV影到你囉。

買件我愛警察tee 去拎

你係咪唔見咗好耐又唔得閒報狗呀

被人偷咗

最近我先見住有幾過人喺我面前偷人個袋
不過我好仆街 冇阻止
Btw 可能嗰日嗰位被偷袋嘅巴打就係你

我早排漏咗個袋喺車度

我係貼緊文宣，有人報狗，跑走留底左個袋。